# 直播教育项目

## 需求
    通过会员管理，提供为需要开直播的用户提供视频/文字教程，以及音乐/图片素材。
    
## 设计
    客户端+服务端+文件存储服务器
    
### 客户端(Android/iOS)
1. 区分用户角色(管理员/普通用户)
2. 普通用户可以浏览视频、文字教程，下载音乐、图片素材
3. 管理员可以新增/删除/修改管理员和普通用户，管理用户权限，上传视频/文件/音乐/图片等。

### 服务端
1. 提供用户注册登录功能，并保存用户登录态以及用户资料
2. 提供文件管理功能，管理员上传的文件以及普通用户浏览的文件列表
3. 提供文件上传功能，文件下载链接

### 文件存储服务器
购买存储空间以及流量


客户端Android/iOS使用flutter开发
服务端使用leancloud
文件服务器用七牛云存储 0.098元/G/月
